政府原本打算派2萬 只係民建聯反對所以先改派1萬

咪臭係

保皇狗真係駝衰家

民建聯反對派錢